麥長青和牛店上月遭「淋紅油」 今宣佈退股劃清界線

前大台藝人麥長責（麥包）早前投資過百萬，與朋友在大坑開設和牛食材專門店，不過上月和牛店卻遭人淋紅油，當時麥包指不知道發生甚麼事，只表示已交由警方處理。事發未夠一個月，麥包老婆今日在社交網站中宣佈已退股，與和牛店劃清界線。

整乜衰乜佢究竟想點

呢件真係垃撚圾嚟 廢到仆街

我都有買開凍肉指明唔幫襯你
煮氯仔又慳錢又好玩

根本完全唔適合做生意

樣又衰，做乜衰乜，死咗佢啦

話明麥長青 即係成世冇收成

係呀！幫你打包呀

咁都得

賣凍肉咁撚低難度都收皮

成個夏雨咁都有人話佢靚仔

究竟佢得罪幾多人

燈神

廢撚到喊

好撚煩
件藍絲收皮啦

最撚on9重有堆商場搵佢做顧問叫佢做商場醫生

抵撚死藍絲狗

賣下iPhone 咪幾好，賣咩和牛姐

又啱喎

呢句真係好好笑

幾時入股TVB

佢做親生意都咁

退左股都唔會幫襯